約左連尼住食飯，你問我答

我約左條友出黎食飯，有咩想問 ?

佢同望遠有無做愛

幾時出收費版走廣告
好想課金

an 版界面醜過ios，睇post久唔久就彈番出去

version 13.0.5
99.97% crash-free user
明顯Android版最靚

an版無F5個粒制 無得㩒爛佢

點解有時一入post就彈廣告？

幾時有vip版

但係點解我成日睇post會彈番出去台

係囉

agger
lihk同 lihkg加埋用左幾年 加埋唔彈多過三次

android幾時加留名功能

右上角嗰個一鍵留名?

搞咩app AN版無得睇返自己profile。

幾時加返PM功能

可唔可以整到睇圖可以睇埋link 果啲
啲bam 圖睇唔到 或者成人台比貼bam 圖

裝小啲強國app啦你

幾時可以留名同步

你試下按下個會員名

連尼住今年幾歲

有無同望遠做過愛

原來已經有起底功能

an機
經常彈apps
無論係boot機 定boot apps都解決唔到
最慘係佢彈完句
回報 關閉 個呢對話框
你按關閉佢又唔係熄apps , 係變左F5 個topic list
轉台 果邊又錯晒位 ....
按財經台變成上班台
要按飲食先入到財經 ....
低級錯誤wor

btw唔彈apps真係好順

自己喎…唔係起底功能…
我見IOS版主頁左面條bar menu有用戶設定，an版update完無左，得返起底功能。

之前telegram 要相認，諗住screenshot 認返個名，得IOS先有，AN版都唔知可以影咩比人。

明明iOS版靚啲

唔答即係點
學早洩咁選擇性回應

遠望：ios 靚啲
連尼住：android 靚啲 信唔信我今晚調教到你變ass
遠望：奴婢遵命

樓豬開完個post冇出現過

幾時可以課金做vip？

我連wechat都無裝。我無強國app，因為唔需要國家級backup

係咪你部機問題
我用咁耐冇彈過亦無其他問題

我們懂的

想出番D起格腦魔

an機依排好似慢左
定係我上網問題

連巴小便企定坐？

幾時先有膠酒?

屌你老母留名

Ip7plus不時都彈

係

連尼住自己開分身出你問我答post

個名又有連又有望

Gay

6s最近彈app彈得多左
有冇巴打都係咁？

另外quote有冇得整到連埋user name一齊顯示
同埋有冇得加一個制或者㩒返quote個句野去返個句野個位到？

利申1999+programming知識接近0

希望連巴睇到

一鍵留名係回覆左之後係留名回帶到睇
同留名唔同

幾時有pm

有時睇完d link返去個post，就會彈app
iPhone 6s+
試過boot機，kill哂其他apps，都有機會係咁。
關ram事定bug？

耐唔耐彈app

出返個pm 好喎

幾時可以付費除廣告

我fd子話and版冇成人台打唔到J呀

多啲獨有既emoji

iOS 版靚D喎 雖然成日彈apps

連仔, 我an同ios都一齊用架
係ios好用D wo
an成日彈, 功能又無ios咁好

仲有2邊都無唒留名回帶既?
留左言個D睇唔番...(留名另計)

+1

post 入面長撳任何一個 reply, FC

幾時先支援iOS 8.0

.

掉撚左部電話佢啦

真心用左咁耐一次都冇彈過
更加冇pop up廣告
係咪大家啲機有問題？

利申大陸an機$3000

追講故台啲post彈過幾次

iPhone 7 plus 256gb先用咗幾個月 斷估唔會係電話問題掛

可能最大問題係大家都驚爆炸

比部機炸到彈走

幾時開個癡線佬台比我。